有無人成日都好攰

放假訓足又攰
平時返學訓唔足又攰
做咩都提唔起勁

好攰啊

試下一日三餐都只食雞蛋 生果同菜
會精神D

做下運動

Same
利申：天地堂嘅時候都會去拉把到瞓

唔好打咁多

打少D 啦

我成日都好攰 但已經一個星期3-4日運動

做運動都咁